男朋友成日撳鐘仔點算好

成日唔記得帶鎖匙，激死人咩！！

已經日日趁佢走之前係咁提佢

你男人老狗咪咁少氣啦

睇咗做隔離集中營討論區

你係雞？

好撚尷

以為你男朋友去做外賣仔

係自己間房裝個鐘仔

雞對婊客沉船

點會叻仔嚟

屋企個鐘ar (￣O￣;)

男朋友
始終如一♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

拆乾電 & 停濕電

Sor9 ， 無聲聽唔到。
要敲多2次門就會記得

再唔係計啱鐘數出街 hea 陣先返

點解認得我

有次我唔係屋企，搞到佢係門口企咗好耐🥺

企多幾次會有助增強記憶力

堅啱

阿叔，可唔可以唔好再扮女

真c

你睇吓你自己，我懷疑你唔識做返自己

Btw原來你係keke 男主角

Keke